前市政局時間囊 今日開啟

（舊聞）前市政局回歸前埋放在香港大會堂的時間囊今日揭盅。

35名前市政局議員，包括司徒華等3名議員已去世，當年華叔擺放的國殤之柱圖片出土。事隔15年如願的相信只有胡志偉當年寫上釋放王丹海報。

帶有政治色彩的出土文物，還有黎學廉的國殤之柱剪報，吳永輝的政治審查口罩，黎永年否決1997年7月1日在維園集會剪報。另有鄧志豪，洪松和黎志強有關保釣的橫額及剪報。

在市政建設方面，相信最失望是譚國僑減少廢物計劃初稿諮詢文件，還有甘乃威的中環街市建議文件，以及黃英琦對2007年市政局的願景等至今仍沒兌現。

部分出土物品，配合香港大會堂五十周年，由四月一日至九日，在香港大會堂展出。

推

向前推進時間囊無咩用
如果有時間囊可以放msg去30年前就好

邊有啲咁嘅嘢

我夠知
幻想下啫

d mail

同邊個講咩好？

其實就算俾你擺到又點呀
30年前班人愛國愛到上晒腦
even華叔都想民主中國
97啲人列隊歡迎褶被軍進駐
擺到msg嘅你只會更加無奈同無力

30年前比彭定康睇

你同30年前嘅人講
呢幾個月香港發生緊乜事
你覺得有邊個會信?

push

半年前都冇人估到會發生呢d事

市政大權，要落我手

Push

最最最應該留言俾《中英聯合聲明》未簽時嘅人

我認為，依場運動之中，英國嘅角色俾人低估咗。